到底仲有咩白色恐怖牌要出？

呢兩日一系列白色死怖：
拘捕「核心」人仕
中共企硬反送中
濫告非法集結
機場停飛
動用緊急法

接住黎除左
解放軍巡遊
黑社會遊街
大家覺得聽日之前，仲有d牌會出？

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

捉記者